有冇人諗過對付啲狗唔一定要圍

對付啲狗唔一定要示威果陣一大班人圍，有樣嘢叫快閃或者戰術上叫閃電戰。一行過狗屋就炸佢老味，人又得，車又得，重點係炸完未必知邊個做。詳細係點唔講啦，自己揾信得過嘅人組隊傾。

利申:琴晚一班街坊食完糖水行過tko狗屋唔小心大聲咗小小講咗句屌你老母，就比大約50個防暴追咗成條街黎打。記住啊放核彈都唔割!